男客爽叫應召妹被電爆！ 全程無啪「寧願打遊戲王」：她超強

玩而優則靠技術賺錢！日本一名應召妹因為玩《遊戲王》卡牌超強，名聲在男客之間逐漸傳開，到後來接到的許多客人，目的都不是為了和她「肉搏激戰」，而是求戰《遊戲王》。

日本網友「ドクペ姉さん」在推特上分享趣事，以前和一名應召妹熟識，但對方接的男客不和她啪啪啪的機率很高，因為似乎還有別的東西比啪啪啪更好玩。原PO說，應召妹玩《遊戲王》卡牌超級強，和第一組客人玩過後，口碑漸漸建立起來，之後越來越多人和她求戰，不過常常被她電到不要不要的。

這則「另類應召趣事」19日被分享到推特後，吸引了18萬名網友按讚，超過7萬則留言，「好不一樣的吸金女」、「如果贏了打5折嗎」、「這個情境設定比謎片還棒呢」、「玩牌的時候生命減少要脫衣服嗎」

真實av劇情

Why not both

日本仔真係識玩叫雞都有劇情

樣呢屌你

想同佢瘋狂一卡三耀變

過氣遊戲仲有人玩？

冇

Link?

可以叫佢一齊驚blue嗎?

屌你梗係啪完先玩卡

我每次叫雞都會嗌：激突！

孔雀舞

番號!?

香港有冇cc會玩爆船陀螺

啜多柯呢囉灘！

up